要求香港政府落實港美簽證對等政策！如美方拒絕給予特區免簽證待遇，香港亦必須要求美國公民申請簽證方可抵港

要求香港政府落實港美簽證對等政策！如美方拒絕給予特區免簽證待遇，香港亦
必須要求美國公民申請簽證方可抵港

咁多唔同單位睇住，港府唔好縮沙啊！